{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1349205280/deo-makeu-hotel-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002629391&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=67645&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=220867810&selectedRatePlan=382741927&expediaPropertyId=42131415&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 마크 호텔"
    },
    "text": "ザ·マークホテル\\n\n大韓民国忠清北道清州市カロスキル1164番キル41-34\\n\nザ·マークホテルでの宿泊は清州で卓越した選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:56個の客室、チェックイン開始時間:17:00、チェックイン終了時間:22:00、最低チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi(速度:50Mbps以上)、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "マークホテルはどこのエリアにありますか？",
            "answer": "マークホテルは大韓民国忠清北道清州市にあります。"
        },
        {
            "question": "マークホテルではどのような無料特典が提供されますか？",
            "answer": "マークホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "マークホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "マークホテルには56個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "マークホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マークホテルのチェックイン開始時間は17:00であり、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "マークホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "マークホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "マークホテルでの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "マークホテルでの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "マークホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、マークホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "マークホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "マークホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "マークホテルではベビーベッドの利用は可能ですか？",
            "answer": "マークホテルではベビーベッドの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "マークホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "マークホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "マークホテルではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "マークホテルでは共用エリアで無料のWiFiが利用でき、客室内でも無料のWiFiが利用できます（速度:50Mbps以上）。"
        },
        {
            "question": "マークホテルの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "マークホテルでは施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "マークホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、マークホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 552
    }
}